人生既第一桶金

幾時會有
有無巴打分享下你地點搵你既第一桶金

利申：失業屋村仔

你先定義咩叫 第一桶金先啦

國際標準係第一個一百萬

幾多錢先唯之第一桶金先

usd?

可能一炮過搵到幾十萬
係我既角度三十萬已經好多
唔明有咩可能會搵到
日日返工跟本無時間諗
宜家無工返大把時間又諗唔到
之後又搵工做打工仔

咪係 ... 國際標準係 100 萬 美金喎

100 萬港紙 in hk , 其實都係無撚用

樓買唔到, 舖買唔到 , 做生意又畀地產佬渣春袋,

打工咩, 你又會唔甘心份人工咁撚少

賭錢贏

你個名
唔好講過一百萬，三十萬都唔知幾多年先搵到

search post with lihkgbiz

老豆比

靠食腦做生意仔以前搵過下，之後浮浮沉沉，死又死唔去咁

利申 公屋仔

比左你都唔知可以做咩發大佢
好彩既係屋企無負擔，可以自由發揮

宜家基層做生意係買份工打
工時長又好多野要擔心
搵朝唔得晚

好難過到bottleneck , 比你有兩三百萬你都唔知有咩用
何況以前都或者有幾水野可以食下 呢家除左炒賣真係無咩諗頭
搞實業好似衰過打工咁

我又真係一蚊一蚊儲番黎 都係靠打工

算啦

草得幾多

搵份專業工？

無專業技能

準備下年有，搵幾多唔知，但唔會少